有無最新波台迷雲黨list

感謝

主要係呢三個POST有齊

1.何淦途

完

豬蛇而家好似反雲了

jx

屌你老母

有講錯咩 宜家雲加個地位同當年椰子差唔多 只係差在未同佢立尊銅像

hi人，拿子